其實中唔中意肥婆有咩好值得嘈 我已經諗到方法

你唔中意肥婆 你未咪撚溝囉 再唔係連朋友都唔好做囉 唔通你又排斥埋肯同肥婆做朋友甚至溝佢地個d咩 fatc
而加仲誇張到話肥婆影響市容 要殺撚哂佢地 大佬 肥婆都有老母生 肥婆都有佢既價值
一句同現代美標準不相乎就趕盡殺絕係做乜撚野？而加咩年代？

一日唔踏出第一步去接受改變 連登一日都唔會進步
幻想下如果無連登 我相信高登十年都唔會有革命性既新icon

所以我個人覺得為左社會和諧

Admin可以比user開原始同創新mode
原始人只會見到舊icon, 創新人就可以睇哂兩樣
係同一個城市 中意肥婆既又見到肥婆
唔中意既又只會見到索腿美女
fatc 憎肥婆既你就淨係會見到美女同雞脾

個名會唔會有啲標籤成份

我其實諗唔到點修飾得好d

##fatc ##fatc ##fatc

fatc

咩名？？

咩創新模式同原始模式掛
我諗佢指

我現實中都唔同肥婆做朋友

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc #[joyce]#fatc

咁你有無搞遊行反肥婆##fatc

##fatc

好奇問下樓主睇過以前高登啲高質icons未？

例如？

點為之革命性嘅新icon

點解咁樣就係高質？
因為3d？

#[joyce]#fatc呢個正

網典仲有好多唔同種類嘅icons而高登官方係冇用過

依個係唔錯

你唔鍾意肥婆 icons 咪唔撚好用囉
加新 icons 咁少事唔駛 unanimous approval 啩？
真係低質嘅，就自然無人用同自然淘汰㗎啦

BTW, 你例子中嘅 icons，其實同 forum 仲唔夾